其實now tv個評述員成日9up, 可唔可以告佢?

丹尼爾根本唔識講波 成日鳩up